一號九龍39樓有人中招

竟然叫人繼續翻工，大家賭一賭。

乜鳩都冇就話中招，不安

另一個post 有notice

公司email都出左...

已FC
妹係果度返工
停一星期

呢個豪宅高調左一排，好似支付寶咁依家唔知縮埋左邊度

呢個一號九龍係寫字樓wor清

聽同事講今日OneKowloon低層又多咗單